路透社: 五港人在高雄海巡署設施

路透社引述多個消息指，這五名反修例示威者由香港上船，前往東沙群島時，被台灣的海巡署人員拘捕，之後一直被扣押在高雄的海巡署設施。

台灣的中央社早前亦引述消息報道，五人有見律師等基本權利。

台灣的行政院長蘇貞昌出席活動時，拒絕透露相關個案，強調台灣當局都關心香港和香港人，希望能夠給予真正幫助。

當年黃雀行動都要十幾年後先有人講
依家未完已經爆晒，點算？

文匯大公一早黃晒啦
水路一早已斷

邊關個台灣記者事

你on9?
大公文匯有冇講係5個達陣?

喺台灣點都叫安全先

靜靜地唔得既，無人想知囉
係都要講出尼為咩姐